覺唔覺其實大部份飛傭都係豬豬地，充其量只係裝備撚

唔著製服？

根本仲差過一般港女

Interview 班新人既老飛傭

會screen走太靚既

因為怕爭食

屌你老母 會員"我唔係屈機男" 你聊完人鬥捐錢又潛水
Re: 表白完個女仔叫我出嚟結局

LIHKG @ Android